[幾時拍片]點解兩日內林鄭D頭髮長左咁多

用GEL都無可能長咁多

2-9-2019

4-9-2019

Lm

連登神探

Up

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

磨擦力😦😦😦

你發現盲點了

OMG
咁即係之前已經拍完
只不過係有人唔比佢放出嚟
唔怪得唔開記招 反而要用電視直播

推

女人頭髮好撚蠱惑時長時短
最好係認的水位

好眼力

無gel啫下麻？

聽日就知 佢要見記者

4/9 頭髮，仲長過 2/9？

替身

唔怪得咁奇怪

ching有咩睇法

CG

同埋有冇留意...佢琴日行會前見記者係換返之前副有框眼鏡, 好有可能係同今日段片連返戲

摩擦力好強

假扮？

玩GTA, 去剪頭髮啲頭髮會長左

我覺得係拍定左
有事發生左就放出黎

摩察力

$1

強大摩擦力

摩擦力

盲生

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

會唔會有 兩個林鄭？

巴打好西利

仲唔幫手推比廢老 話係中央唔比播

CJ

第一眼都覺得
屌你諗起xmen個假總統

或者係拍定，到某個日子就放出黎

勁

係wor

睇d陰有d問題

一定要推

lm

都話佢成餅嘢

有無人留意到今日條片入面佢戴返舊個副紅框眼鏡？

核彈核彈

條片唔係今日拍
新聞有講佢等緊時機讓步

似之前GEL左頭

今日出街條片第一眼睇似用DEEP FACE key落去咁

真林鄭其實已經

林鄭sos

希望各位手足 留意今日段片入面嘅聲 佢嘅身形表情 全部好奇怪 希望大家認真睇多次條片

呢個一定要推爆佢

影武者

有神快拜

McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!

五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!五大訴求 缺一不可!

剪長D頭髮LOR ON9

Push

今日條片係傳統支那式拍法
完美正中定鏡定頭不斷講
至少十take八take先拍到一條

賊婆無得去整頭髮,慘慘豬

D閪毛都長左

clone

幫我剪長條jer ok?

今日段片機械聲咁，毫無感情

盲腸又被突破

又係之前錄定

唔知係咪得我一個覺得把聲有啲怪
有少少唔似佢咁

又又無機會出去剪髪，講大話

一定有問題
以佢咁好勝性格平時一定開記者會譴責乜乜乜先講廢話
無理由突然轉用錄像

721 831

實琳即時Live
有便衣引人入地鐵站,叫人唔好走,依家拉左3個,仲要落埋晒閘

林鄭俾共產黨電子化

Holy shit

呢種拍法係要好撚多take先拍到
吞錯口水唔少心郁左就重新黎過

邊度

把聲都唔同

8月13日
塞機場第二日
代表啲咩自己參透下

細思恐極

恤直左d頭髮，無咁蓬鬆，咪大驚小怪。

留意佢套衫 之前已經着過

要對準中共了

BTW 9月8見

pish

特登收返剛強味 加左浸 柔弱味
好想瘋狂保護佢

同8月20個髮型一樣

應該係呢段時間拍

俾中南海D特工綁起左

神探好眼力

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

佢個私會內講明條片一早拍定，等機會放出嚟

好恐怖

連登仔早已看透生死 估唔到依家連頭髮長度都看透埋

佢條片仲係加埋字幕 後製+剪片一日開turbo搞點?
政府幾時咁有效率 仲未設retake左幾多次

頭先睇片嗰陣
我仲心諗佢染咗頭髮
啲白頭髮冇曬

巴打眼利
推上蘋果

早拍定唔出奇啦呢啲片

但真係睇唔出wo

Gg

Cls都好明顯長咗好多啦下嘛

老實講
我覺得係炒車
我自己個斜陰有時都係咁
反而放大睇左右二邊的水
好似都差唔多

理撚得佢, 撤回都撚咗半年
血債待償

推到有更多神探出嚟

同埋佢話兩個多月

如果今日講都三個月啦

似係八月底錄

華生突破盲腸

好眼力
而家要探究佢幾時拍

摩擦力好好

唔止頭髮 連個面型都唔同咗

又話無得剪髪

仲以為佢去到salon添

拍定有咩出奇
共產黨

咁可以叫剪髮佬上門姐呢個

條柒婆真係好撚古惑反了反了

以佢咁嘅年紀， 無理由長得咁快

神探可唔可以估埋後面幾本係咩書

真是唔出奇

直升機接剪髮佬

I agree with you
今日睇個陣覺得好似機械人咁淨係得個咀郁

現場寶琳即時Live
防暴入左地鐵站
有深圳武警混入

果執陰
兩日之內冇可能長咁多

暗示過人身安全受威脅

呢種拍法係支共專用咁濟

愈剪愈長，你識條鐵

Deep fake

假髮

好似連肥瘦都唔同

又幾耐前拍定

不推文回覆膠Post 你我有責

Tui

我第一下睇個感覺有d恐怖谷feel 我覺得似係ai好唔尋常

拍片 好似中共做法，軟禁

你地太睇少髮型師既威力
拍呢d片 一定化妝化到最靚
Set好哂頭先出黎

我明白呢個垃圾政府做咩都無人信
但手足們理智少少唔好好似d藍絲page咁

突然去廣西

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

頭先仲估佢係咪做到脫髮 要戴假髮

但佢開場白講嘅嘢係好近期架喎
例如破壞港鐵、學校

哇

哈哈冇得去salon恤髮所以兩日長咁多

心寒

會唔會係暗示

暗示被軟禁

去完髮型屋？

桂民海

因為 毛髮可以修飾的一對「首」秒

神探

係就抵撚死 自己玩死自己

早幾日仲要自己講去hair salon，唔係要剪頭髮點解無啦啦舉例會舉hair salon

可能冇得去髮型屋剪頭髮🤔

覺得把聲好怪，好似鏈住春袋扮斯文咁，擘唔大個口講嘢咁，個樣又係同平時唔同

共產黨最叻將技術用係心術不正既地方上
例如
假雞蛋毒奶粉整毒品出口
仲有將AI人臉辨識用係控制人民上面

點知佢會唔會將AI換面用係林鄭既假片上
真林鄭已死
又或者已搵左個人整容整到同林鄭一樣樣連聲帶都做埋手術

推, 真係差得好明顯

PUSH

第一，條片唔係最近拍，因為以條柒婆既記憶力背到咁長既稿至少要一個禮拜。

第二，唔好再up埋啲咩條片係key個頭上去，果個係ai黎。冇可能 咪ff咁多

我都覺似

有冇人留意到
佢啲表情 說話方式 聲線 神態
都完全一反常態
而且感覺極唔自然
睇睇吓覺得有啲心寒
好似扯線公仔/比人落左降頭咁

Btw 好似有d水腫

連登福爾摩斯
大家唔好比呢個衰婆呃啊我屌

我覺得件事唔係咁簡單 可能我諗多咗 但我睇條片嗰陣 個感覺好唔舒服 成條片好有違和感

睇緊都覺得啲頭髮唔同咗
又無咁囂張
但chok聲

所以hair salon意思係暗示有把利器架左係佢頭上？

咁快手

好明顯拍定，不過就唔知幾時，尋日兩邊濱都白晒，今日冇

兩日d頭髮就可以長左咁多 簡直係冇可能 係痴線 所以答案係...

似ai?有無得搵下中國啲ai對對

令我諗起讓子彈飛既周潤發

會唔會聽日反廣西就。。。。

極認同
感覺好心寒
有啲不安

屌好撚心寒

侮辱強姦？

唔怪得睇落奇奇怪怪咁

由於機器人與人類在外表、動作上相似，所以人類亦會對機器人產生正面的情感；直到一個特定程度，他們的反應便會突然變得極為負面。哪怕機器人與人類只有一點點的差別，都會顯得非常顯眼刺眼，整個機器人顯得非常僵硬恐怖，使人有面對殭屍的感覺。可是，當機器人和人類的相似度繼續上升，相當於普通人之間的相似度的時候，人類對他們的情感反應會再度回到正面，產生人類與人類之間的移情作用。

屌你神探！

據悉，北京「開綠燈」後，林鄭開始密切觀察形勢，研究何時公布方案，而8.31激烈衝突成為主要關注點。上周六，金鐘等地再現激烈衝突，有示威者更向政府總部內投擲燃燒彈，政府估計示威者當日總共投擲燃燒彈數目近百個。林鄭當晚評估，若激烈衝突後隨即公布撤回決定，反倒令示威者感到激進手段有用，引發更多激烈甚至暴力衝突，故決定再靜觀其變而後動。
直到今個星期一、二，民間發起罷課罷工「二罷」行動，林鄭綜觀兩日響應號召的人原來並無預期中多，晚上衝突場面亦沒有之前般暴烈，評估反修例民情開始下緩，「中間派」市民亦對暴力示威行動有保留，所以敲定今日宣布撤回修例方案，希望向較溫和的反修例示威者釋出橄欖枝，製造契機收拾殘局。

謎底解開啦，831之前錄，但831 唔想播住，之後剪左頭髮，9月2號出黎咪短左囉

嘩屌巴打好厲害

留意下啲白頭髮

聲點做到

依家啲官答得出

[Now 新聞] 【最新】特首辦指立法會復會後即宣布撤回修例 過程不涉投票或辯論

條片柒婆係話動議撤回，仲要係有埋字幕
啱啱特狗辦就話復會後即宣布撤回

仲唔係一早已經拍撚定條片搵鬼信呀？

中國有人工合成ai

有無巴打對比下

當你睇到呢條片嘅時候，
林奠已經…

之前拍定大陸肯撤就倉底挖出來

deep fake

唔好怪我陰謀論

似係武警殺死左人

要降溫

副眼鏡都係舊個副
睇返就大概知係幾時錄

段片應該用咗支那嘅收音器材 係咁架啦

Ching

我都覺
反而佢用啲八婆口吻講特區政府嚴厲譴責都仲順耳啲
今次啲語氣明明好平淡 但出奇咁恐怖

點解可以有一個失蹤

陰謀論

其實佢己經瓜左 有人要脅佢一早拍片
再逐段片出
到時再出緊急法

講笑咋

原來淋病比習大......

果然係港獨之母

我都研究咗好耐, 睇長度似係8月13日附近

呢個係角度姐冷靜d

林鄭死唔係應該高興咩

假髮黎姐，嚇我唔到ge

叫人留意髮形

有無人覺得條片斷斷下咁，似剪接得好勁

有冇對比

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

umm

清算港人
全部

推呀！

突破盲腸

跟8月25日換的facebook照片衣服一模一樣？

條片唔係今日錄既

可以睇一睇 分析得幾好

20190904 「撤回」埋下陰謀 林鄭為緊急法鋪路

個頭唔同色？
衫可以重複着嘅 佢邊有咁蠢

原來一早拍定

今次林鄭你仲唔仆街????

一早拍定等有大穫野發生就播出黎，
例如太子８３１打死左人．．．

請大家齊齊關注８３１太子站事件！煲大佢！

拉直左姐

anyway 條片好deepfake feel
佢完全無透氣咁
集手好似死人咁震都無震

connect之母要長命百歲呀

仲有個口型似咪嘴 有冇人睇睇佢

佢一定話係假髮 又或者係造型問題
信唔信

其實佢已經死咗 今日播片果個ai黎

斷呀sir隻錶 又一神探

係 個人勁假

佢唔係認左條片唔係今日拍嘅咩

有陰毛

咁師兄推測條片係幾時拍落

阿sir隻手錶D friend

佢話冇得去髮型屋

好似成個人收左水咁

可唔可以講下佢講咗啲咩
唔想聽佢把死人聲

會唔會過幾日就屈示威者做
之後林鄭就從此消失

今日拍？deep fake玩埋聲音都得

睇teleprompter係唔洗背稿咖你唔係以為平時報新聞要背稿阿 ？

我覺得佢成個人，表情去到把聲都好唔自然

講唔出有咩奇怪或者唔同咗，但就真係同平時有啲唔同

連佢個頭髮都有啲怪，平時都唔見佢咁set呢個髮型

可能係我諗多咗啦 睇下聽日嘅佢係點

幾時拍唔係重點 五大訴求

邊道有講

已去了廣西
歸西

遲幾日見記者就知

因為無得去Salons修修佢
所我睇落咁長

sos暗示

跪求大家可唔可以盡快傾個死線出黎！ 唯一可以破到林鄭步棋！！我地國際線就快死！！！

要有死線政府先知我地無收貨，要有死線外國先知我地仲未贏，要有死線全世界先知我地場仗未完！！！

9 21 又好，10月1又好，我求求大家盡快傾個死線出黎，全線都要跟。
死線前要 keep 著遊行，全民盡量和理非，勇武暫且退場，唞唞一齊和理非。
同一時間俾時間其他人宣傳，準備升級行動。我建議全民 gear up日，準備再全民三罷等等。
以退為進，俾個死線林鄭答應五大訴求，否則行動升級！如果途中膽敢清算，全民勇武！！

死線有咩好處?
1. 話俾所有人知我地無收貨
2. 要國際知道我地場仗仲未完
3. 政府無籍口講回應訴求無用
4. 俾國際睇到善意我地唔係無
5. 顯示我地全部人有幾團結，話和理非就和理非
6. 如果勇武再上場，顯示勇武係政府迫出黎
7. 勇武可以有時間休養生息
8. 其他所有人有時間準備升級行動
9. 最重要 keep 到個運動行落去!! 有訴求，有目標，有時間性!!!

9 21 ，係死線！！ 9 21 ，係死線！！
或
10月1 ，係死線！！ 10月1 ，係死線！！

有啲嘢好明顯 一睇就知同平時嘅佢完全唔同 唔係想講咩陰謀論 但係我希望咁多位手足 認認真真睇清楚 總之我真係覺得好有問題

我有咁既印象
可能係睇now

我都覺

可能一早想放，但北京唔同意，要佢hold住先

而家俾我哋拆穿咗
佢呢幾日鍾意點整長啲頭髮都得啦

好強的磨擦力

現場即時
橙旗黑旗同時出
開左咪會開槍
但係指住記者

應該係之前已經拍定 好多條片 必要時就放出嚟
好似玩game a b c d 結局咁

雖然佢而家個人點 唔太關我事 但係點解 要整條咁嘅片出嚟 除咗係為咗 轉移視線 我真係完全諗唔到點解釋

眼鏡都唔同左啦...

好勁喎親

有可能

AI 讀字，3d 動畫

係喎

新方法全民跳閘 可以合法跳閘
為左保護真正跳閘既人
全世界都要全民跳閘
可能你唔敢逃票都可以拍左卡照跳
咁啲查飛狗根本分唔到
過閘無話一定要推個旋轉棍
最低成本 破壞黨鐵機制

舊旋轉閘
拍卡照跳
新閘
其實我左拗 左手拍卡跳右閘

總之做到全民跳閘
等同blackblock難以分辨

一早拍定？

佢頭個幾句 已經係極唔自然

Who fucking cares

繼

有d料到咁都睇到

ki[img]

套衫都一樣

佢自己講左話831之前拍， 想831宣佈撤回，不過831晚發生好多事... 覺得唔係 good timing 所以今日先播出

做假做到好假 假到係人都知係假 政府真係好叻

咪推

佢今朝見記者仲係寸寸貢咁嘅聲，次次一錄影就變咗死狗咁

其實條片一早拍定
之前佢著過呢套 suit出來講野
而加太子死左人，法案又要過
所以先拎番條片來播

咁佢平時出黎講野
都有化妝師髮型師執啦

林鄭拜拜

應該係上個月尾扮討論搭假大台果排錄定

#chinazi 好緊要 終極boss黎
中共死= 香港好

半個月前拍？林鄭入面講持續兩個多月，正常而家個個都講3個月啦！不過樓主真係好強觀察力！

01話係上星期五拍版撤回
待適合時機就公佈

probably

Friday decided+prepared the clip
Sat/Sun/Mon haircut
Tue short hair met press

真係嘩左出聲 神探咁都發現到

I think so too

連我老母都發現到

有古怪 推

淨係睇眼鏡同頭髮長度
似真係拍左好撚耐
拍完又十五十六唔出
一係未開綠燈 一係死要面

冇人幫她set 頭

Woooow

但重新錄過有幾難

唔理係咪炒 祝佢早曰比特工捉返上去

屌完增壽都不了

明天廣西遇上車禍

港獨之母一早俾左提示我地：
無得去 Salon

係咪俾hints我地睇佢個頭發現破綻

佢個樣，語調，吞口水等表現出來超唔自然，好似極度驚慌咁
以佢性格，對住一大班仇視佢的記者，或是皇后碼頭等對立場面，總之無數咁多大場面，佢都無怯過

之前路透段錄音，係咪佢透料比國際社會，衰人唔係佢。佢想做返d好事都唔得。可能得到某條線的支持。或博有國際社會睇住，唔會郁佢

然後中共大怒，降住出來拍片。

唔好唔記得佢個仔返英國，而自己亦＂取消＂了九月美國之行。

佢下一步係咪逃入美領

傻啦 點都係香港遇上車禍然後推比黑衫話示威者謀殺佢

冇gel 姐
諗多左

感覺似佢聲底
但chok緊曾俊華地聲

一個林鄭
一個林奠

成條片好似電腦合成咁

覺得係有gel 同冇gel 分別

說「壽終正寢」的時候也穿這套，好像是7月9日。

林奠都被軟禁 香港人點玩

磨擦力

巴打有料去做大紀元編輯

睇個陣都覺得好怪 但又講唔出邊度

我都覺得佢個頭好撚怪，佢其實會唔會已經比人綁左

問下馮文樂會知

擺明一早拍好 等時機放片

推呀屌您

只係裡有set 頭同無set 頭嘅分別。記唔記得佢哭訴無得去salon呀？做戲做全套呀。
反而我留意到佢套衫係壽終正寢果套

其實唔係佢嚟

作故仔？

替身?

2+0+1+9=2019

會唔會俾人軟禁緊

佢係咪大壓力到甩哂d頭髮 而家笠緊個假野

唔敢當
但條片真係好詭異喎

用唔甘心的心態去講，都唔會表現到咁樣

黑警喬裝林鄭有冇出奇

原來都有人覺得個林鄭唔係本人

？

哇

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

見樓上有巴打講可能係8月20拍

無辦法出街剪頭髮

就死得應該

我都覺得無啦啦提salon好怪

有一種不安嘅feel
但又真係up唔出
但真係有種好唔太舒服嘅感覺

認真，煲大林奠多次發出求救信號做文宣得唔得

推！

段片直情似咪嘴
唔同步咁

硬係覺得 條片果個林鄭係合成假人

咁又應該唔係ai既 一早拍左唔比公布呱

會唔會逐個訴求都拍定咗片
唧牙膏咁出

中國中央電視台示範過有技術做ai主播

咁的水位置好似差唔多

越黎越似鬼故...... 林奠

係咪求救信號

邊日？你地真係唔記得？我提下你地啦！⋯⋯⋯⋯
就係侵侵早幾日喺記者鏡頭前講：相信睇多兩三日香港就會有好消息！

林鄭式求救

支那ai主播

A.I.合成

可能 突然過咗身

831有冇打死人？點解唔交CCTV還原真相？
又會咁啱呢個時候放條錄製片出黎「動議」撤回嘅
唔知係咪想Cover呢單野呢

佢個樣似唔甘心到要自殺變厲鬼黎殺人咁款

左邊張相gel左 向右後方撥
右邊張相無gel 淨係用風筒+梳去造型 向右前方撥

其實真係可以差好遠 不過你地唔信就算啦

我睇now, 聲話唔同步, 好恐怖

林鄭雙手指得兩個姿勢
一開始右手無名指伸出 之後收埋 最後再伸出

一開頭伸出下圖

第二次伸出下圖

兩張相隔左30分鐘位置對比完全一樣

一開頭伸出右手無名指後縮番

第二次伸出後收番

兩張相又係隔左30分鐘位置對比完全一樣

有無電腦勁既人可以對比下佢隻手指伸前伸後係咪都一樣定係錯覺

個AI男人好撚假喎...
你地真係覺得林鄭似AI?

華生，你突破盲腸了

愈睇愈恐怖

真心嗰句
可能因為無gel頭啫

唔好比人spin

清 意思係佢剪髮前錄架

第一眼睇已經覺得面型尖左好多 髮型好怪

似689雨傘被軟禁o個時d片

佢本身電過頭髮，個人覺得只係吹直左，懶9妝嚴 利申剪髮佬

係WO
隻手好似不停LOOP咁
先係中指收 跟住無名指收 跟住開哂 >>> 不停LOOP
好奇怪

有冇咁撚痴線
成半個鐘 手嘅微細動作都可以hold到一樣？

agger. 吹番直係會長好多

Wtf

你個名 我都好鍾意fringe

爆炸頭

段片一早拍定交比大陸approve

件衫同個頭

yes,你地望慣左佢頭髮鬆鬆地個樣，突然直左咪有錯覺長左同怪怪地

諗起呢個

唔甘心會變左用丹田講野架咩

呢段片唔係得八分鐘咋咩？

對比圖係林奠fb 8月15號的圖
唔知係咪有兩副備用 少少忙 未有時間fc sorry曬
如果唔係有兩副而係係轉眼鏡前拍的話
應該都拍左近半個月以上

You never know when to give up.

R
E
S
I
S
T

佢每句話之間都有呼吸換氣
留意個呔咪

好有可能，新片把聲好機械

Pish

下圖係假人臘像

係囉，8分鐘wor

我都覺，段片一睇就覺得好心寒

未fc曬佢再之前有冇用過無框個副

有人話佢個頭似CG TIM...似合成

好怪

係wo原來條片重播過 咁都好d無咁痴線好似死人手咁無郁過

好恐怖 撞鬼

Deepfake技術

4/9似無捲只係

哇哇哇

推啊屌

的水位睇上去差唔多?

是但啦 反正都係傀儡

我覺得條片有北韓 feel

依家deepfake 技術好犀利 真係可以做到

LM

死咗？

女人唔會剪的水嫁喎

狗話“我想屌女示威者”

淨係聽到係咁吞口水
好似mon後 有人揸刀逼佢拍咁

616

岩岩星期二

今日張相。

留意今日聲線，表情，好機械。

唔只好眼力咁簡單 係無對比既情況下都發現到簡直係驚人既摩擦力

分分鐘離開人間

831 CCTV!

狗話“我想屌女示威者”

亦可以理解民權法就嚟過
傾得掂 =唔放片
傾唔掂想盡最後努力 =放片

希望放完片之後都過到
唔好學解放軍咁無咗影

林鄭去左大陸嘛 所以先播片而非現場講

佢咁啱好似就去廣西？會唔會再公開露面？

我都覺得佢可能係831晚拍定，背景遮實晒。

嘩。。

佢應該俾中央捉左。玩deepfake好容易，夠data就可以down個deepfake librabry來用。大陸大把programmer。

奇就奇點解要用deepfake（如真係deepfake）
答案只有一個，佢已經死左。

揸完機場春袋就撒回
點知8月13揸唔成就無放出黎
9月1又揸就即刻放
結論係繼續揸機場春袋五大訴求不是夢

佢把聲同d懶音複製到？

習種條賓周係度fing下fing下

佢個語氣同表情，同尋日記者會解釋錄音個個樣係兩個樣黎，個日仲有巴打話佢個樣好得戚咖

連登神探出動

當然。

講真，條片好鬼下
睇得出唔多自然喎

啫係有「人」唔俾佢講
831前打算講，但禁住左，到831發生左d大事，上面就先批准講，用黎做假像俾外國人睇！

睇埋佢5號個記者會，對比下3號 同 5號 嘅相

假落地獄

有冇人留意到38:25 - 38:30 個眼神好撚creep

個樣好怪好唔自然
林鄭係咪被送左中

懶音都扮到？
段片9成係咪嘴，但點解要咁做

仆你個街 明明同女朋友鬼打都冇咁精神開段片嚟睇
睇完兩個一秒瞓著
好似催眠咁
有冇人都係咁

9.4佢隻手係咪冇郁過？

唔好諗咁多啦
簡單講
想著草去英國
但被人跟到/英國既仔被人周到

有冇辦法可以揾返佢呢個頭最似邊個時期

aggar 瘦左勁多！！
同埋覺唔覺得條頸高左好多 好唔自然？

同埋佢咬字發音有啲奇怪 有無其他巴絲都聽得出？

右邊對眼勁dup 今日睇住覺得好怪

我主要覺得佢隻手由頭到尾都可以唔郁真係勁

蜥蜴人

Lol

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

陰毛論講句
佢死十次都死有餘辜
但如果就咁被中共捉住/暗殺
都真係幾撚恐怖

隻手全程合十無郁過咁濟 真係好唔自然

之前錄音仲話去唔到salon

push

佢已經講左 條片係一早拍定 合適時機放岀黎
好似今日同班建制講的
班建制屌佢無商量就撤回

仆你個街 睇到驚驚地

胭脂揸到馬騮屎忽咁

哇 我屌啊

有機會ng？可能拍左個幾兩個鐘呢

林生孖妹丼

官方係8分鐘

支共clone既技術已經成熟

我做左2分鐘 compare 發覺每5秒take 1個shot

放大

再放大：

個身冇額外shadow , 100% 係deep fake, 仲要好low tech.

姐係點？

專家出現

條撚樣凌晨4點都要走出嚟屌鬼

好地地拍片

想講一點
佢只提721 有啲奇怪

比多d人睇到

即係佢個膊頭， 喺兩分鐘內， 每5秒都係畫面上同一個地方， 冇喐過。

我蠢 咁所以？

真果個林鄭已經......

呢句野好奇怪
去唔到salon = 整唔到頭髮
暗示片中人唔係佢 = 佢已經畀人控制住？

正常一條片無論個人幾定都一定會郁動 唔會成分鐘都可以100%停留同一個空間

有攝影經驗 影過長曝就知 要企定十秒唔郁都已經好難

佢件西裝外套有d oversize，同佢上次著有d唔同

無可能/近乎無可能咁長時間
唔郁咁講野

人工智慧合成囉

網上有冇工具check deepfake?

條頸又突然間咁長 又瘦成咁 好怪

所以好可能個頭以外條片係一個loop嚟
個頭嘅movement就係用deepfake

一兩秒已經極限

2/9記者會肥好多

個頭唔連戲呀霞姐

AI林奠，講野好生硬

睇佢會唔會開記招咪知lor

想問林鄭幾耐無出過黎見記者？
今日記者會又唔出 可能已經俾人河蟹左 或者去左北京交人

北京控制林鄭錄音 然後CG合成段片

少少分析

聽日上廣西軟禁

前日咪出過嚟講錄音

其實身型睇得上有些少唔同

條片好大機會係拍定 但點解要用deepfake 呢？
林鄭

咪2/9出過嚟囉
仲係個𠴱串嘴樣

你都識講係錄音啦

行會前講錄音單野呀

自
我知邊段錄音了

勁似deep fake

原來有人同我一樣留意到

Me too

似唔似keep上去咁

有排林鄭咪潛左水既
會唔會個陣已經。。。

但個身係有movement
一唔講野抖氣個身跟住郁
下下陰謀論玩死自己

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

但係條片有d對白前排先發生
點樣拍定

推返831同活動post 佢係咪髮型冇興趣知

嘩 呢單野好爆

前排有段時間潛左水好耐

呢條係obama deepfake
你地可以膠下有冇相似
我覺得隻眼真人同deepfake有好大分別

係咪都唔信佢架啦

我地要知道太子站慘劇嘅真相

睇眨眼

之前流出既錄音會唔會係摩斯密碼個類。。。

或者個時序可能只係咁?
拍片 > meeting話自己飛唔到髮 > 結果都係飛到髮 > 播片

有無人發現佢個大頸泡嚴重左好多

你地留意下隻眼
有幾秒明顯隻眼唔同左樣
好假咁

成段片就算佢個頭郁嘅時候佢個膊頭都係冇郁過
如果睇唔清楚用兩倍速/遮住佢個頭睇一次做對比

核爆消息

可能屈食死貓，送埋終

P牌仔求推：五大訴求可否暫援幾日，釐清831黑警疑打死人時間，人證會隨時間被滅聲，物證會被銷毀，刻不容援！

好撚恐怖，
玩揭尾故咁

好恐怖呀

林鄭起碼都叫做「港英人」
佢死左派個紅京官落黎就大撚獲

因為無得恤髮

條片肯定去hair saloon之前拍定
佢要俾習大大睇過先出得
要時間既

以佢性格就算講呢d都應該閪起塊面
而家成個活死人咁 講野d語調都有問題

傀儡死有咩值得高興
定你想想有類似曾俊華既特首去溫水煮蛙？

原來有人同我留意到同一樣野

Blurring evident in the face but not elsewhere in the video
A change of skin tone near the edge of the face
Double chins, double eyebrows, or double edges to the face
Whether the face gets blurry when it’s partially obscured by a hand or another object

有冇巴打較慢條片睇下

神

好值得深思 但好恐怖

第一下就覺得頭同身都唔同左 平時睇live個身形唔係咁
第二個反應就係覺得聲唔對畫 嗰陣係街 所以以為係咁所以先有咁嘅問題
跟住返屋企再睇 只係個感覺好怪 但又講唔出

無知一問
個重點係佢出定唔出言論
拍定先同LIVE有咩公義上既分別呢?

利申:唔接受OFFER

點解要戴假髮

其實拍定先冇問題
但如果係deepfake
就奇怪點解要用deepfake拍

知就唔好問

多謝秒回
明白晒

好驚喎，琴日唔係有新聞話佢今日要上大陸傾野，叫宗仔暫處理行政長官既工作一日定其實林鄭一早已經唔係香港？

個人假假地，替身

在youtube看可以調慢，有0.25倍。
不過政府新聞處youtube有上傳兩個版本，相隔幾小時。

個頭同身咁唔岩比例

笑到仆街

屌真係好撚似AI
50分鐘隻手只係郁過2,3次
仲要只係右手無名指
正常人有冇咁既可能

嘩屌有畫面

😨好恐怖，細思極恐

大家唔覺得咪聲出奇地靚？

被消失了

幾時都話連登仔女好叻點解又發現野

居正明上個月已經特登警告中央可能會要林鄭性命

有女人會剪的水㗎咩
我通常由佢自然留長

有冇人會研究埋英文版

咪撚on9 唔好笑

連登神探
等專家出現check片

表情的確好唔自然 唔似平時嘅佢 背書咁

但係大家睇真啲 佢講野係keep住有郁
睇心口就知 每講完一句 抖氣果下
唔好咁多fake new自己嚇自己

屌 唔怪得睇極都咁撚柒怪咁
好眼力

好詭異 好唔自然

我都記得

我都覺得片入面個林鄭好奇怪
髮型，面型同之前唔同，頸又好似長左

痴線成條片個身好似冇郁過，好似淨係得個樣同條頸係咁郁

覺得係厚咗，但一時間又諗唔到係長咗

gta

幾時有破壞過學校

似wo

,問題係幾時

連件外套都一樣

On

呢張圖有無改過呢?

林薪有影正者

林鄭有影武者

痴撚線盲生

講左錄影撤回片一早有, 係等支那同意先播

仲有下巴尖d 架！！

救特首！

聽過新聞大陸女藝人想高音d所以切短佐聲帶 唔知係唔係內容農場

其實拍定先又點。

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

又話唔敢去剪頭髮？

拎自己啲閪毛嚟駁髪

摩察力很強

神探連登俠

上次又比你地睇到錶印
係唔係想逼到林鄭包到中東咁出鏡

媽媽

全部都替身

X2
一睇就知唔係近照

推爆佢

點會有人関注柒婆的毛...........髪

個身細左一個size喎 好明顯

好鬼！

P

我想知既係幾時拍

應該突登唔gel，諗住改到自己形象係温和派

片中皮膚緊緻 眼有神
記者會 雙目無神 皮膚鬆弛
假嫁....
唔同好似理想國咁 AI

8月20日拍！？

姐係太子站大屠殺本來可以避免的
仲有831
仲有特權子女問題
仲有學生哥兩隻牙

原來全部都可以避免的

今次嘅聲好溫柔

我都覺
佢全程可以目無表情
講野聲線又係平鋪咁濟

似假人多過似真人

佢仲有段英文版本，有無異樣?

唔怪得琴日見佢個樣又變番之前咁殘 明明見佢最近個樣同精神好番好多

擔心冇得出街洗頭多

推推

好似今朝柒婆會出黎鳩up
正好比較精神面貌同語氣態度

我都覺佢個神情好怪，呀爸一睇就話佢瘦咗好多

而家同阿蓋達相差冇幾架啦

真係辛苦晒要對佢個樣咁耐

我都好鍾意fringe

新嗰張profile pic套衫同尋日條片都一樣
825vs904

好似被認罪咁
一隻字都唔可以改唔可以錯
驚佢傳左第二d信息
唔知拍左幾多take

其實琴日第一眼望已經覺得有d 怪, 但唔想望佢所以冇深究

Btw好西利呀樓主你

其實琴晚睇果陣都有種講唔出既唔舒服感覺
硬係怪怪地咁

條片把聲唔似林奠

似係6月已經錄咗但中共唔俾出街

仲有冇染髮
露白色髪根

應該係想扮頹博同情

究竟女人頭髮定對波蠱惑啲呢？

依張仲假
Key上去咁款

其實淋病只係壓力大甩晒啲頭髮
唯有帶假髮
點知你班仆街又咁多陰謀論
唔好笑9人女人地中海啦

張preview有shadow

已經唔係幾時拍嘅問題
係點解要用AI假人拍

唔係好覺有分別喎

.都係咁撚樣衰

唔似AI，隻手不停轉pose

11:15 比對下

不安

屌 再睇好撚寒

講左過係預先錄影

「獲邀參與會面的包括多名建制派立法會議員、人大代表、政協委員，他們下午抵達禮賓府。

會面進行了約兩小時，據了解，林鄭月娥在會上解釋提出四大行動，是為了回應訴求，爭取中間派「收貨」，紓緩社會上的張力。她又透露，電視講話早就準備好，是要待合適時機發表。」

可能不嬲戴假髮

加入監警會條友係8月26號搵

條片唔會早得過8月26日

。。。
就算唔係呢幾日拍又點
有咩咁不安，焦點放係到有咩用

27:30 干涉 講成 干舌
成段錄音都好唔自然